Took our mask mask off to feel free

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

好中

(人權法案) You'll never see it coming!

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!